1Q題 索高維亞協議對邊個影響最大？

MCU角色

3頁開估

thomas

錯

Antman 因為蟻多嬲死象

係錯㗎！

happy

屍巫

因為Zemo

講埋點解

鍋物先

狗宮格，因為狗公嘅格

第二條IQ題答案嚟喎巴打

我都想入MCU呀

一個hero 一個問題

好耐之前有位巴打出咗條關於食嘅IQ題 詳細唔記得 答案係 鍋物先

索爾 因為簡稱

索維 索亞 😅

索議

Thor，因為佢似堅尼米拿

屌 唔係呀

揾人理下我啦屌